有冇人另一伴係道德撚

男友乜撚都話好慘
又唔比我笑鳩人
我心諗：你做乜撚啫
但又廢事hurt撚到佢脆弱心靈
道德立場上完全唔夾

另一半係毒撚

同著你一齊唔慌唔慘

咁有道德
你上舊登連登唔會崩潰

就好似之前學生妹撞車死
我話亂過馬路抵死
佢又話好慘
自己揸車撞死咗隻野豬又話要死都死遠啲

我另一半又係成日笑9人
其實唔明笑人有咩為
可能賤男先o岩你

學生妹慘係因為佢係學生妹
男人可憐女人係天經地義
仲要係眉清目秀既妹妹仔
你依d賤臭雞咪撚污染自己男朋友啦

你搞清楚上網同現實世界分別先啦

如果現實另一半開口埋口都搞撚到我好似睇緊連登post咁
我一定崩潰

你平時唔笑人
我條仔有時都會講人壞話
但平時又大愛撚咁
乜撚都要包容
好撚假

屌，笑鳩人又話冷血，表示同情又話道德撚，你想佢比咩回應？一切都係天意？

Ex係
每次呢啲討論呢啲問題都嘈
佢嘅諗法係接近「中國人都有好人」

我另一半係杜德偉

佢連我話賓賓阻住條skywalk都唔得
然後開始話人地離鄉別井乜柒好慘
但我成日比賓賓恰
我歧視佢地某部分人都好正常
又冇對佢地做啲乜

咁又冇咁誇
有啲人唔順眼 講幾句都好閑 做咩要忍口唔講

個飛天呀伯我睇到笑出聲 佢話我黑心

人地笑你你唔好嬲呀 講到笑9人無問題咁

痴線婆學咩人講道唔道德
精神病人個腦淨係裝埋d濕鳩野

吓 我講明我嘅立場
你覺得你角度同我相反
做咩要同我拗話人地好慘
唔通講完我就會改變立場然後一齊話好慘好慘咁呀
寧願佢唔好理我一係飛咗我都唔想咁撚虛偽

臭閪快d去自殺唔好害人

我嘅諗法係好憎大陸喱

試過啦
有理由嘅話又冇問題
但唔好歪曲事實囉

如果係亂過馬路係抵死呀 司機先無辜
前排跳樓嗰兩母女我就覺得慘喇

佢話點都好都係一條人命